[
    {
        "randomId": 349
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko urusurumbira uzarwambuka?",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umucaca mu ruzi",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Umucaca mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abarezi babiri bahuriye mu iriba",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "correct_answer": "Inshunzi z'amata mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira abana bagaturana ntibaramukanye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gitsimba igiheneko",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Igitama cyaguye mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Guhekenya amasaka",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bwira Rugango uti, \"Rugahura aragusize\"",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Umutsima n'inyama"
        }
    }
]